.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--o--Obscuring-Mist:

Непроглядный туман (`Obscuring Mist <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=210>`_) / Закл. 2
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- воплощение
- вода

**Обычай**: арканный, природный

**Использование**: |д-3| жестовый, словесный, материальный

**Дистанция**: 120 футов

**Область**: 20-футовый взрыв

**Продолжительность**: 1 минута

----------

Вы вызываете облако тумана.
Все существа внутри тумана становятся "скрытыми", и все существа вне тумана становятся скрытыми для существ внутри него.
Вы можете :ref:`action--Dismiss` облако.





.. include:: /helpers/actions.rst